Praha, 08. 03. 2010 Milý Adame! Divadlo Kalich uvádí muzikál Tajemství, a chtěl bych pozvat Tebe do divadla. Slyšel jsem, že to je výborný muzikál, a proto jsem včera koupil vstupenky za cenou 495 korun. Adresa divadla je Praha 1, Jungmannova 9 a jezdí tam tramvaji čislo 3, 9 a 24. Muzikál začíná ve 20 hodin, a proto se sejdeme u divadla v 19 hodin. Zitra ti ještě zavolám. Těším se na setkáni. Tvůj Adam.
